[行動post}要人!!!全民打擊選舉舞弊行動正式上線!!!

代號：棒打落水狗

引言

孫子曰：乘勝追擊，棒打落水狗。

沉溺於一刻小勝，
不但拖慢行軍，更會漸挫士氣。
而最重要的，係要對得住每一個尚未知生死，或已捱彈受辱的手足。
所以，我地呢次贏，就要贏到盡！

會心一擊招式名稱：
你。有。舞。弊！

兵法第一步：搜證
基本上，你求其上google搵新聞，
已經可以搵到唔少，
而老夫都知你地懶，搵定左一堆以作參考。

「一覆核多左二百票?」- 自由西 fb

美孚NGO派福袋 長沙灣酒吧派米
Fact Check賄選疑雲 - 蘋果日報

佐敦西票站有選舉事務處職員及防暴攜兩箱物品入票站 - RTHK

多區疑有人向長者派微型單張 - 晴報

掌心雷、義載、福袋 ...- 立場新聞

藍田選區有市民質疑選舉舞弊 - RTHK

盛康選區500多張問題票突然翻生
民主派趙寶琴由贏變輸 支持者鼓譟 - 蘋果日報

僅輸兩票遭鄉黑圍 羅庭輝擬提呈請 - 蘋果日報

當然，上網人人都識，
而全民動員既其中一個好處，
就係有機會接觸到現場的目擊證人，
甚至挖到幾條公眾傳媒都無既片或其他證據。

所以，要叫埋你老公老婆男友女友，
阿哥阿嫂老豆老母契細佬，
姨媽姑姐uncle hi auntie同事Mary，
全民東張西望，
挖佢d料挖佢老尾

兵法第二步：成雲海
第一條最正統既門路，
當然係向選舉管理委員會投訴。
而詳細教學呢，已由香港第一投訴達人→
陳。雲。海提供左啦

曾聽說政府部門一聽到Henry Chan打黎，
就會嚇到標屎。
如果無啦啦多一百個雲海打去，
我會好擔心佢地既衛生狀況。

兵法第三步：藍雀行動
做完本地梗係出一出埠撚藍雀(Twitter)

近半年，有唔少手足已累積豐富國際線經驗，
掌心雷作為香港土產，一定要好好推向全世界。

老夫唔識番文，
聽聞美國有所羅門 @SolomonYue
英國有天行者 @lukedepulford
咁多位御史一定比老夫更熟，
就將證據好好整合再翻譯，送比佢地睇吓啦。
#2019HKLocalElections #ElectoralFrand
#StandwithHK

兵法第四步：做啦懵撚！
唔係話投左個票，代議士就會奉旨幫你。
你連最基本搵佢投訴跟進都唔做，
咁樣對家就會永續行陰招，
而你就每次都嬲完一輪又正常過活。

正所謂天生我才必有用，
你肯做佢肯做，力量自然就大。
自己做起，叫身邊人一齊做，
識設計整文宣，識英文打國際線，
鍵盤就打下投訴信或者幫老夫推下post，
share出去都好。

完

毒撚唔怕自推 x 1

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推

毒撚唔怕自推 x 2

毒撚唔怕自推 x 3

毒撚唔怕自推 x 4

毒撚唔怕自推 x 5

毒撚唔怕自推 x 6

原來大家都覺得種票係好閒既事